英國保守黨人權委員會成員裴倫德：正推動DQ鄭若驊的榮譽學位

英國保守黨人權委員會成員裴倫德(Luke de Pulford)，貴為 #榮譽學位DQ師 ，繼成功推動DQ何君堯之後，林鄭月娥個榮譽學位亦開始被校方嚴正審視，而最新推動DQ對象，係鄭若驊。

希望北大清華或者浙江汕頭嗰啲頒返個宇宙通行學位俾佢地啦，鼓勵下佢地家人都放棄外國國籍，一心一意愛國愛黨。

支持香港律政司引渡亂港分子

榮譽學位DQ師

一齊入去支持

全球學歷最低既律政司

ho ball

哈耳賓佛教大學即刻盼返個榮譽法學高級文憑比大波華補數

個撚個都去英國讀書

快少少

佢個仔呢？

最想睇林奠陷家冇居英權
不過覺得英國佬唔會咁做

DQ佢啦，之後唔撚駛撈

話佢作為英國人害英國人 取消佢冚家英籍夠曬理由
而現實港區國安法又真係危害緊人 講緊既係全球無一倖免

叫人取消居英權注銷護照嗰啲好撚心用撚下腦
他日cabinet換屆
政府唔想要香港人
就大條道理取消bno居英pathway
想告佢既話英美法系大把treason相關條文
要佢坐一世都得

好合理

其實連登仔知唔知道dq既係honorary position
你dq唔到佢真係讀返嚟嘅學位，

所以係唔影響佢學歷的

Bachelor可以dq咁hku第一個dq梁天琦
個世界好多嘢係相對
朋友圍內玩下膠咪算
成個cc台不斷loop啲極端言論日講夜講
一陣真係有細蚊仔信咗就比班人累𨶙死

快

垃圾英國大學榮譽學士要唔要都罷，真係DQ嘅，我地中國清華大學即刻頒個比你

之後畀番個垃圾清華法學位佢

Push

真
但係好多傻仔會真心唔識分honorary 同academic 學位
呢度好多細蚊仔，聽人講一兩句就信晒人

慢慢由學位開始 到佢地全家人既國藉

狗官共享大灣區榮耀吧